【深夜廁堂3，齋呵唔鬧】入嚟放底心事，咁樣腸道同人生先會健康

你肯講，我肯聽

給自己的歌(李宗盛)

作詞：李宗盛＠縱貫線SuperBand
作曲：李宗盛＠縱貫線SuperBand

想得卻不可得 你奈人生何
該捨的捨不得 只顧著跟往事瞎扯
等你發現時間是賊了 它早已偷光你的選擇
愛戀不過是一場高燒 思念是緊跟著的好不了的咳

是不能原諒 卻無法阻擋
恨意在夜裡翻牆
是空空蕩蕩 卻嗡嗡作響
誰在你心裡放冷槍
舊愛的誓言像極了一個巴掌
每當你記起一句就挨一個耳光
然後好幾年都聞不得、問不得女人香

往事並不如煙 是的
在愛裡念舊也不算美德
可惜戀愛不像寫歌 再認真也成不了風格
我問你見過思念放過誰呢 不管你是累犯或是從無前科
我認識的只有那合久的分了 沒見過分久的合

歲月你別催 該來的我不推
該還的還 該給的我給
歲月你別催 走遠的我不追
我不過是想弄清原委
誰能告訴我這是什麼呢
她的愛在心裡埋葬了、抹平了、幾年了仍有餘威

是不能原諒 卻無法阻擋
愛意在夜裡翻牆
是空空蕩蕩 卻嗡嗡作響
誰在你心裡放冷槍
舊愛的誓言像極了一個巴掌
每當你記起一句就挨一個耳光
然後好幾年都聞不得、問不得女人香
然後好幾年都聞不得、問不得女人香

想得卻不可得 你奈人生何
想得卻不可得 情愛裡無智者

Hello
有心事？

係咪真係齋呵 我已經鬧自己夠多了

做咩要鬧自己吖

講唔到具體，但各方面都有野煩同困擾

Hello

好好地瞓一覺，聽日食個好嘅早餐
人再難過，都要食飽的

未做哂野唔可以訓
但我又真係肚餓了

快啲揾野食
食完先有精神

開心時肚餓會好想食野，唔開心時肚餓都會冇胃口

都要食㗎
手軟腳軟點做野

等埋我啊

有位，請坐～

人人都唔鐘意負能量既人，以前同EX呻佢會同我講係咁架喇，而家同了解緊既人講佢會話唔俾唔開心，同朋友講佢地會話唔好咁喇，其實我只係想有人可以靜靜地聽我講野少少野

點解只有樂觀既人先值得被愛 點解見到我樂觀既一面但唔接受我一時既悲觀

唔開心，係ok㗎
人要堅強，同時都要容許軟弱
呢度叫得廁堂，就係俾你放底心入面嘅垃圾的地方

男人係咁的，隻眼開隻眼閉吧，不要因為幾張相影響到你地嘅關係

排排坐 食水果

食麥旋風

你請

我請你去
然後買俾我食

不如同佢坦白講你嘅諗法？

對不起打擾了，覺得自己真係好唔適合同人有任何交流，多謝你回左我幾句

無打擾，你繼續講啦

開緊工無野做 寂寞了
想搵個人吹水都無

唔fair喎咁

me

蒲公英的約定

一打開whatsapp , messager
一個傾計對象都無on
你做緊咩

呢度大把人同你吹

what

我睇緊劇咪唔online
唔準stalk我

肚餓

約定左陪人吹水

同我？

唔洗多謝
俾對方知道自己諗法，很重要的

你同freeshakeburger

食個靚面

佢無回我

會肥

男怕咩肥
利申：怕肥

食個橙都得

呢一兩年傾得到深入傾既朋友
一係就有左男朋友，唔傾得太密
一係就忙學業，仕途
之前一個幾交心既女仔情緒唔太穩定，messager搵極都唔上水

唉身在贏國難得翻到牆，又無人理

呢到得康師傳食，不了

來者不拒，逝者不留吖巴打

性格相反既情侶好定唔好
我同佢每次做性格分析 星座個d
結果永遠都係兩個極端

肥左無人要

無橙

有d女鍾意肥仔

只要揾到雙方舒服嘅相處方法就係好

Oooo
咁你要落街買杯面了

miss me

好鄧佢唔開心，幾次經佢屋企門口打電話俾佢都唔應
明明以前成日笑
依家唯有得閒寫信俾佢
只少佢會收到

那裡 肥唔肥都無女鐘意

食緊蛋糕

HI

Sad 你個邊冇香港人傾到2句嘴？

有時保持距離就是最好的狀態

心癮好大 成日都想飲酒 想醉左就算
飲唔飲好
飲就依家開

hi

做完MK？

好想食甜野！！！
蛋糕朱古力

聽日放假就飲啦

得個英文幾叻既緬甸仔仔
不過都就走了
以後要自己打丁

想講。。。身邊啲fd都逐個出pool la但我仲未
自問樣同身材都唔差
點解。
都有一個心宜嘅但一直唔敢表露
行為都冇點flirty
宜家識耐左越睇越冇機

要sleep了 都沒sleep

買

我日日都放假 咁係咪可以日日都飲

訓啦

明 佢幫你打開嘅😂

千其唔好吖，我以前就係咁，水腫兼肥到仆街

最驚佢一個成日自己鑽牛角尖又唔搵人講

有目標就主動啲gogogo

佢有需要就會揾你㗎啦
每個人都要自己的空間

成日講笑
話要係人地間房打丁

係既
難得既好對象

女追男隔層紗啊

唔好自亂陣腳

慘 我都肥左好多

對於愛情愈嚟愈無信心
呢排只係小嘈左一下，已經覺得好似行唔得長咁，但係又唔係好知點樣先解決到問題
內心好想佢主動關心下我氹我多啲，又唔知點表達佢先明
要維繫一段關係真係好難

我三個月重左八九k
有入無出

變左肥狗

訓唔著

好熱

你好

我好

大家好

請我食雪糕

聽日一定會好天架

做咩唔開冷氣

冇錢啊 飛哥

留留

聽日放咩假

屎屎

紀念取西經成功放假一天

笑死

訓醒就起身啦

開左都好熱

好傷心啊

個個成哂佛都係得一日
耶蘇夾埋都唔只啦

雖然放咩假都唔關我事

訓未

食齋祈福

訓喇呢幾日都好攰

就

大家都攰了

佢問我 唔係問你

快啦

公平咩

請我去訓

唔好咁小氣

發夢請食雪糕

小氣開

食老麥加大

唔好咁早訓啦

累

關係要經營的，放膽啲話俾對方聽你嘅感受

hello~

訓啦 搵周公chat

我冇左人生目標

咁早走哂

晚安

食得飽訓得好唔做壞事就算

點解嘅？你嘅目標係咩？

訓唔到

因為怕gpa 低 搞到情緒病復發 而家好怕九月開學啲野

我明情緒問題
踏出家門好似上行刑台咁

不如嘆下先啦，難得sem break
九月先至再煩

聽歌~

學我 做廢青

聽緊

仲有幾個月
慢慢調整心情
做多自己鍾意既野
多啲同人分享下自己既憂慮

唔好教壞人啦

我怕遲啲入伍服役做軍醫會救唔到人

sorry

該勤奮的時候勤奮，該努力的時候努力

巴打，你做兵了？

我好少會講出黎 最多係上登呻下

係 英國軍醫去幫美國手

有大志

咁西利

But生死有命

為自己國家盡一份力
我知道軍醫係best of best 而家爭病理及生化武器實習

作為醫生係應該用自己嫁能力去幫任何病人

生化武器聽落好唔真實

化武實習？
可唔可講多啲嚟聽下

你講緊邊個國家？

化武九月先學
但係我一直係最好表現同成績嫁代表 搞到而家好怕哀

Must be UK

讀完之後就正式當兵？定有boot camp的？

你講去目標國家定我代表咩國家

UK forever

要考試 過就入伍服役

加油
有個當兵的網友，威威呀

巴打夠唔夠大隻
軍訓似好"金"

通常由少校開始 有人幫你就可以升到上校

驚唔驚真係要上戰場

軍醫好啲 但係都要10-17min 670下掌上壓左右

係驚自己救唔返可以救嫁人

呢種壓力一定好大
巴打英國人？
點解會選擇當兵嘅？

一諗到將來第一次睇住生命係自己面前流逝好不安啊呵？

香港人自細移民去英國
因為細細個果陣（5-6歲）覺得啲軍兵為國犧牲 如何我可以救/幫到佢地就好

佩服
feel到你對英國嘅歸屬感

啊呵?
睇情況嗱 我見過一個我親手由就死救反生 但係一出院就比車撞左 我重要救反生個司機

可能自細經歷

誇張過做戲
人生無常

巴打你𠴱邊幾點

果時真係想自殺 覺得自己冇用 後來屋企叫我去睇下哲學系啲書 先叫做好反啲 到而家就冇咩可惜嫁感覺 只係怪自己有冇盡全力救人

夜晚八點 因為我比捉去德國交流

自己好得翻？有無睇醫生

雖然無法明白巴打你的壓力，但好想同你講，每次盡咗力之後，生死大事，就交返俾個天去處理，人始終太渺少

好想去！
我本來有機會去，但依家又無了
好可惜

應該好反 因為佢地批左我個報考資格

而家係明白左 醫生係去提供醫療服務存在 唔可以逆天而行

應該好好彩？當兵我諗呢啲會check得好嚴？

係呀 要查家宅 好彩有一位將軍話比個機會個我

伯樂
巴打似幾得人心

放開咁諗就好了

可能我有事自己受唔出聲 同埋我對病人上心有耐性掛

希望嗱
要成日自己同自己講我盡力左 同埋我要對得起病人家屬

巴打仕途上一定節節上升！
我做野仲係懵下懂下

希望嗱 你都要加油啊

你用以家嘅心態，一定對得起啲家屬

聽唔明搞到錯多
大陸人啲口音五花百門

因為一個病人等於一個家庭 一個醫生等於一個病人家庭嫁希望

巴打咩工 定而家香港做野用普通話？

見到齋呵唔鬧心情已經好咗一吓

巴打 你有咩心事呀

我係岩岩上船無耐既行船(佬)
已經好耐無同過香港人講野

得閒多啲上黎吹水

依家拋錨好得閒
我啊頭係隔離玩緊online game
仲有一個鍾收工！

人工高？ 做咩揀哩行

各位晚安

晚安 我都要溫書嗱

讀書唔成
又有uncle係上左位老屎忽
反正諗唔到做咩，把心一橫趁年青去闖蕩

講係咁講，到夜晚都係會寂寞

人工就咁睇幾好，不過要搵位上

如果你忍唔住鬧左係咪要罰錢

屙翻兩督當無數

呢排菜少啲屎好黏

表白失敗已經3個月都走唔返出黎，點樣先可以放低
見身邊朋友都好快放低覺得自己好垃圾

未拍過拖，俾唔到咩意見
But我中學暗戀失敗都sad左成年

巴打time will heal

訓到死左

豬？

攰 想再訓

要做野呀，你地去啦

快

就食飯仲訓咩

照瞓

好飽

煩咩 講！

甚麼叫絕望
抬起眼望望

唉 你好

如果真係愛佢應該坦白同佢講 而唔係去搵其他人滿足你
唔好同SP搞啦。。對你另一半有返少少尊重啦唔該

唉WHAT！講俾哥哥知

愛她

試下愛我

不愛男人

好絕情

還記得一切

記得乜
講我知

點解TVB成日做埋D垃圾劇

記得初初點解會一齊
點解會分手
中間發生過嘅事

唔好諗啦 諗黎做乜
要發生既 點樣都會發生

還深愛著她

佢有咩咁值得你愛佢啊

不知道
我只想她伴我走

你有無企係佢角度諗
佢唔想啊

有
所以我放手了

放過埋自己啦

點解放假無人

我不值

值D咩
每個人都有價值

當受一下罪吧

不要懲罰自己

再講俾哥哥聽

btw 如果想啪啪啪 但又唔想搵SP
就食自己啦

我會好過一點

罰完個結局咪又係咁

唉
冇曬動力

OK

唉
頹埋今晚

完左好耐啦 套垃圾。。

你次次都係咁講

今日係最後一日
俾咗限期自己
再痛都要企返起身

限期可以延遲的

唔會
我知頹落去冇用
冇人會鍾意一件垃圾

係 佢都唔鐘意我了
玩完就棄了

乜來。。。我無睇
唔知咩咩計 膠劇

我要build up返自己

難左少少

唔知
點都試下
反正都冇野做

加油 支持你

有無得自己考 個試。。。。

咁。。。試過搵新老師未？
但係其實你舊個位 如果唔同佢提起整爛野個件事 會唔會無咩問題？

有無同佢講 其實你唔係有心？

瞓未

做唔出。。。亦唔識
衰左就fd都冇得做
難得識到個可以交心嘅異性fd

出唔到pool又煩(我😂)出到pool又要推理對方諗乜、自己要點俾signal又煩
相愛很難😭
我知我膠左
Mk一句不喜勿插。

明嘅 你冇心但點都熄唔到佢度火，佢當個吹嘴係佢老婆，佢霎時間平伏唔到 就算你點解釋佢都聽唔入耳。 你都係揾定第個教住你 遲啲再whatsapp反你老師解釋,sorry多次，佢接唔接受到就佢嘅事，至起碼你可以做嘅、應做嘅都已經做哂(到時)。

你睇你啦
有啲野你唔主動，慢慢會離你而去

除非佢暗底裡都鍾意你

就啦